[18區開花] 一句講晒，聽日一點定八點？

聽日重陽節，根據張圖紅日係下午一點
但我見好多連登仔話聽晚夜晚八點

其實幾點都好，人多就好辦事
希望大家可有個共識，如果一批一點一批八點其實係會分薄咗人手

八點
一點

會update正負皮

P牌推唔到
請大家幫幫手

認真聽日係繼續裝修定點

現場再講
因為各區都唔同 要睇人數同大家意向

12:48am: 2正1負

一定係一點
八點咁夜爆到d咩啊
手足走又困難
唔記得太陽落山前先對我地最有利咩？

[repost]如果星期一晚18區開花失敗 就代表香港默許左呢條惡法

[行動Post] 請大家今晚開始穩固返好文宣戰線

12:51am: 5正2負

次次快閃成功都係夜晚 下午時間長 就好易變陣地

點解我見tg有人話3pm？
好亂呀

12:58am: 10正2負

有無人可以答下呢個
我見有人tg spread 3點

反正自己區

到時睇返tg gp be water

1:11am: 11正4負

全力裝黨鐵，要佢星期二全日開唔L到

「認真」各位手足 借東風啊！！！

1:16am: 12正8負

Tg全部都話3點

3點啦

1:23am: 13正9負

全部都收到唔到時間

1:37am: 16正10負

又1又3又6又8
想點

18區遍地開花！推！

對店舖:記住唔需要次次硬裝修

1.打電話、EMAIL、無限FAX
想同職員談心又得，講咩都得，幫阿SIR叫下外賣又得總知JAM到佢線就得。有EMAIL既就SEND EMAIL查詢下，有FAX機既可以用下無限FAX大法

2.MEMO紙
有開門就入去叫杯水慢慢坐
無開門既咪留張紙起度寫低自己有咩問或者有咩訴求囉

3.善用1823
食完野集體食物中毒呀，消防設備唔合符規格呢D無理由唔投訴呀？
留意返打完1823之後，佢係要起限期內比返回覆你架
呢招長玩長有，大家打之前要謹慎少少呀

4.蟲系魔法師
知道好多巴絲打鐘意養蟲蟲，但係入店一定要小心唔好倒瀉D寶貝呀(特別起食肆)

對人(限影大頭相/沒有攻擊性/非主攻類):
記住召喚神獸唔係唔得，必須記住係對家首先用武力/拎住武器先可以召喚
但係對住非攻擊形對手都召喚既話觀感就唔係太好睇，仲比左機會對家有煲大
對住非攻擊形既我地可以幫佢飛個靚髮或者化下妝就夠，唔一定要下下爆哂缸先叫成功架
*要記住中年人著緊自己把頭髮仲多過條命

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

國際輿論開始轉風向：

BBC:

Anti-government marches in Hong Kong have ended in rioting, with attacks on government offices, a metro station and businesses with ties to mainland China.

CNN:

Violent protests which began Friday stretched into the early hours of Saturday, beyond the midnight deadline when the new anti-mask regulations began. They spread out across the city and soon devolved into violent clashes, with protesters throwing petrol bombs and police responding with pepper spray and tear gas.

UN rights chief :

UN human rights chief Michelle Bachelet said Saturday she was “troubled” by Hong Kong’s increasingly violent pro-democracy protests

再係咁落去，美國人權及民主法案好可能被否決。

18區歌聲歡迎人權法

「認真」各位手足 借東風啊！！！

一句講曬 搭單
麻煩幫手推

推裝黨鐵

可唔可以文宣開花一日

裝修少一日得唔得呀

[行動post] 聽日幾點開花？做啲乜嘢好？

1:45am: 21正10負

夜晚，快閃後回家
反正預黨鐵全線封，手足更難走
不要忘記陣地的教訓

1:57am: 24正11負

好多人要拜山

2:01am: 25正13負

Sorry原來已經2點
要休息了 聽日仲要岀嚟

2:04am: 29個八點，13個一點

唔好意思真係好眼瞓
聽朝起身再update

各位手足早抖

明天去美心洒樓柯屎，柯D硬過石屎既屎，D厠所塞死晒，D籃屍客有屎冇得柯，終於都要大装修

pish

大家有冇考慮過有啲手足日頭係要去拜山

10:16am: 39正21負

依家得番3點同8點